[舊歌推介] 斜陽離去 朗月已換上

沒法掩蓋這份情欲蓋彌章

詩一般的落霞

沒法隱藏這份愛

聽住呢首歌啱啱睇到呢個PO

是我深情深似海